點解美股最多大戶參與??

散戶好少入場

because 5 sick English

市場夠成熟 好多人都唔會扮股神 都係買fund 咁佢地咪contribute左資金比大戶

algo 撚屠晒d 老散